新地：示威對商場無實際影響 警察迅速清理現場 唔會減租 會投放更多資源落會員app推廣

新地繼續覆商戶話依輪示威對商場實際營運無影響
話警察迅速清理現場商場可以重開
繼續唔會減租 但會投放更多資源落會員the point app增加商場人流

講咁多即係唔減租喇

嘩 有app 用好撚勁 好吸引呀 要去shopping 了

無影響就日日去啦

人地個app擺左好多食100回贈100飲食券
同消費幾多回贈幾多既優惠架

咁之前嘈乜9影響商戶？去多d啦咁

其實對新地真係無影響 租又照收又唔減租
班商戶開唔到商戶蝕錢渣嗎 商戶簽撚左約又走唔到
你有限公司最多咪清盤執鳩左佢囉

對新地根本0影響 佢根本就唔理班商戶
就算係減租都剩減比美心同大家樂d大集團
佢驚你好似又一城咁破壞個場 商場開唔到要賠租比商戶佢就真係驚啦

重點：唔會減租

總之一日開左都唔會減租
理撚得你，照交租啦
講到出聲無影響，但班狗又入黎
i dont fucking understand

當人白痴
你咪繼續話冇影響囉
睇人有冇人繼續租

商場係冇影響呀，鋪頭冇生意姐
睇下有邊個想租

元朗廣場佢空左半個場都唔撚淆你呀
佢100%唔會減租 減左個股值又跌

係無影響
仲多左人
不過旺丁唔旺財

對佢緊係冇影響
反正照收租咋嘛

正證明有百幾億可以輸,加快死場行動

其實仲租Sell HK鋪位係咩心態，新城市starfuck 已經走場

CLS

新城市一個場頂十個

市民就緊加wfc 最大影響就係要令到外資唔放資源落呢啲場 都夠

唔減租就岩喇
幾驚佢減租

無生意無得對分

咁講先正常
到佢有日真係呻苦再講

咁就繼續啦

對分多數係大連鎖店萬寧果類先簽
佢d小商戶邊過到條數呀 全部簽普通既貴租合約

無影響，港共支共暗暗水喉射住～

租得Sell HK龍頭場大部份都係呢隻contract

細鋪多數係普通果隻 因為shk 都預佢過唔撚到 過到就完約轉對分 過唔到就唔續租比佢

唔會減租

龍頭場無晒細舖啦，大部份都係chain store

證明連登成日屌泛民班友就係藍屍/五毛
d內容文筆同嗰班人一9樣

大公司簽分成租約又點？我識一間上年一間分店12個月都係交base rent。另一間上年差唔多大半都係交base rent。612未發生銷售已經插緊，612後有幾個月甚至銷售額都唔夠交租。元朗廣場612前已經諗住執。
Sell HK有D租約有條仆街條款，就係你銷售額連續幾個月唔過租約指定個數，業主有權叫你走。

所以元朗廣場靜過圖書館

apm成堆
yoho就真係執哂 d冷行全部空鋪

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

直接全部退租啦屌你老母

退到先得架 你估商戶唔想走
正常就每間鋪開間新既有限公司租
有限公司既咪清盤走人囉

apm都好多chain store啦

狗巴可以咁樣比佢地賣廣告???

擺明藍絲有組織咁去自己貼架啦
依架九巴新車全部前後都有閉路
要捉點會拉唔到人 九巴默許架啦

搭單問，Sell HK間北角匯旺唔旺？
我阿媽平日一兩點去過一田，佢話靜到仆街。
有D一日得幾舊水至幾千生意。真係多謝班fucking bond唔少。

日日打去投訴
雲海上身就得

同世貿中心一樣垃圾死場黎

留返福建佬去

係無影響吖嘛，生意旺到仆街呀！
歡迎各路手足日日黎，唔該哂！

其實要玩殘新鴻基，只有一個方法，呢個係佢死穴！

抵sellhk咁撚串
成班鍵盤戰士

你老母講到人地老奉租咁

想去唱歌

而家冇姐 過埋呢個租約期就

明白~以後1蚊都唔益佢地商場

一句講哂我要賺花紅唔減租咪算

你應該咁諗，佢地早上貼左，唔通就回返廠咩，至少跑埋個Peak 先，就算咁安排都要過幾日先有姐姐去清。

大連鎖店真係仆住租

晚晚有人睇場即頭要加租當保護費啦

相信警察

講真本身都經濟差,
名牌店本身都係遊客去買
食市反而真係無咩影響

屌，明明想唔減租，咁都揾到藉口

咁即係唯有搞新鴻基睇樓團啦

其實要玩殘新鴻基，只有一個方法，呢個係佢死穴！

s

減唔減 旺場都有人仆住租洗咩減
新城市 apm果d佢真係唔撚驚

投放更多資源=加租

手足努力多半年

商場可以變晒夾公仔機

個 app 有人用既咩

由星期五講到聽日都星期一 人都冇
SellHk已經收超十幾倍票 玩閪咩

Sell hk

冇影響係假，佢大部分舖頭既租都係有老底+分成
舖頭生意差左=分成少左=實質租金收左小左

不過，董事會已經有黨員坐陣，蝕到pk都唔敢講

有app 用
成排防暴擋住我
我都要消費啊

tarket：新地

撐警到底
其實點搞一田都好好生意

公然挑釁

有啲外國公司咪可以賴皮落閘唔交租囉
佢係香港破產咪得
有朋友收到風佢地總公司想咁做

真係一生一世都唔會幫襯佢
大家如果去新城市想泊車仲可以去H&M買野攞free parking
泊完退錢

九巴咪又係sell hk，擺明夾埋啦

冇工開梗無錢

送頭

Cheap 你就cheap la

我相信變到又一城咁樣佢都係口硬無影響

咪即係佢香港間有限公司清盤

我有個app
之前真係會消費完儲分換嘢
依家一收email即delete, 唔會再入新城市

誠哥都唔减，佢做咩要减？

租緊舖個啲唔係繼續租啊嘛

我未做過不過會試下

對商場冇影響唔代表對租戶冇影響
租就唔減商戶食晒 配合先施bossini賣盤
唔明依家係係中資同大地主夾殺租戶既好難搞

呢啲奶共本地財閥迫死佢哋就啱
佢又唔會幫我哋

個apps有中國霖賣廣告

有黃店咁點

記得唔好幫襯

幾時加租呀

連登仔玻璃心碎一地

Sell HK 食屎狗

+1

藍絲都係錢字行頭， rap

遊行 要求新地減租 有得諗

Source?

靜，得星期六日好d
本身個場垃圾，唔少位都未租出，d舖又細，反而有幾間金舖 ，點會有人行

個場最戇鳩係2邊商場中間隔左馬路同住宅？
上次找鋪找撚到我

又一城真係兩個月total lost
燒聖誕樹夠經典

又順便問，V Walk多唔多人？
識間公司租好多Sell HK嘅商場，V Walk分店生意都係唔係好好。

啲錢前果排用晒去派coupons 俾人用佢個app

之前阿媽睇youtube，有人介紹北角匯酒店千幾住一晚包埋自助晚餐早餐。阿媽諗住去住一晚。

ok

到時都唔需要賠
反正呢d算係不可預見災難保險都唔會賠

有app用唔驚防暴狗了

死場 其實shk好多場都死場
大連鎖店租靚位大鋪 果陣當佢租一間新城市或apm就要食一間死場鋪位

世貿中心直頭超級大伏場 連衛訊都極速執唔同佢玩
個場空置率拍得住元朗廣場

唔需要賠但都唔收得租 shk咁就真係蝕啦
有示威關門 佢wfc咩 反正都係商戶蝕

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

海港城商場消費滿$1000派4張$50消費券呢個推廣幾成功
相比之下Sell HK App推廣真係好垃圾

海港城裏面間間餐廳星期五六日都要等位
連美心酒樓都幾十人排隊
好多都係用消費券入去買衫買鞋食飯
我見過有啲人揸住消費卷成吋咁厚

世貿中心附近有Sogo又有希慎廣場
隔離間怡東酒店都摺埋
呢個死場邊度有人專登行去

世貿係1-5樓半個場以上都空鋪

唔為唔想減租，所以冇影響
高招啊

已課
告9黑警，人人有責

新地
你話無影響咪無影響囉

但係好多商戶無join 呢

唱下歌，帶動人流，你班商戶嘈乜撚？

新地繼續覆商戶話依輪示威對商場實際營運無影響
啱呀，本來示威者和平唱歌，不但唔影響商場營運，仲可以帶旺人流，增加消費。真正問題係，黑警濫權濫捕，亂拉封鎖線。市民唱歌，商店照常營業，但黑警一到，商店立即拉閘，咁就大大影響商場實際營運了。
話警察迅速清理現場商場可以重開
黑警一出動，必定到處封鎖，周圍盤問，亂咁拉人，甚至走咗又再折返現場，起碼搞幾個鐘，咁先呃得多OT。商店一拉閘，當日都冇可能重開了。
繼續唔會減租 但會投放更多資源落會員the point app增加商場人流
唔減租，睇下商店頂得幾耐囉。搞app增加商場人流？真諷刺，市民嚟唱歌，咪可以增加人流囉，你偏要揾黑警嚟清場，有黑警就冇人流，搞咩app都冇用。

Push

日撚日去新地啲場搞鳩你

睇下有咩app 咁巴閉

唔係喎 上星期睇到有篇報道話4月都減左3-5成

剩係大連鎖美心果d先有得減
其他商戶覆話睇過條數同上年示威果幾個月唔係差好遠全部唔減

匯壐好多都係投資者，租得出先有人行vwalk，仲未計大陸佬買嘅。
舖頭種類單一，金鋪參茸餐飲加埋都八成，最後先uniqlo戲院百佳，唔通靠對面富昌邨班居民咩。

新城: 繼續交租啦賤民

上帝唔會饒恕郭氏，因為玷污基督

人地依架攪全線商場滿300元即抽獎
同1折買電器大優惠呀